決定咗唔戴口罩 中咗就全公司一齊攬炒。。。。。。。。。。。。。。。

lunch time唔食飯 留喺office度逐個位噴口水 要死就一齊死

識玩BB

自己儲定啲口水放入Mist Sprayer 到周圍噴咪得囉

好臭呀